原來就黎721 仲有冇人記得上年被潑墨既支那國徽？

想睇返張圖

貼咩link 點知係咪有毒 係就貼圖啦

A

b

女